軍事jj，魯道夫赫斯當年開戰機去英國傾野嘅原因係？另外，點樣向英國政府申請查閱該機密檔案？

正常應該2017年就有得睇，btw我極度懷疑當年有英國佬想同納粹合作。